之前捉到隻鬼掉爛自已手機

有冇人記得單野？之後佢部手機開唔開到？
好有可疑喎

借個位推一推
818百萬人大遊行